大家有冇諗過喺台灣報紙賣廣告

將過去發生過咁多次既事件，宣揚官警黑去台灣
政府、警暴、黑社會、打記者、打平民
將影片加字幕，台灣人未必識粵語，如果有台灣朋友識粵語翻譯台灣用語
令台灣人更了解香港事件
幫 english 助選，宣揚一國兩際既好處